香港版電車難題

好撚岩

見連登唔少老屎忽都係咁